一人一間ig美容黑店-lpgirls.studio

質素勁差
佢ig自己post個d相都睇得出佢整眉好唔掂 一長一短
大家千奇唔好幫襯

利申 已中伏

推

OK

冇證冇據得個UP
曲線宣傳定係生意對手?

ig見到一長一短仲衝上去中伏怪得邊個
仲cap幾張圖乜證據都無

mercurybeauxxplanxx
店主係好人既 但我做個facial $7xx 由入門到出門 半個鐘搞掂 (期間仲要時不時停左開門俾客/聽電話) 講真$7xx咁既質素真係接受唔到

利申我係fb睇到d唔出名kol去免費試做完講到好好先去 試過一次唔會再中伏

聖誕福袋伏到仆街
全部野就過期

yana_tongtong
去整眉，收得唔平，
成件事present出黎好pro
乜鬼韓國畢業勁多年經驗
整嗰時畫條眉係唔對稱
仲要我同返佢講佢先改返
整完一邊長一邊短
跟住我同佢講有一邊係咪要加長返少少
佢仲要話冇乜野，好好睇
整完啲朋友都問我條眉搞乜鬼
好彩之後搵到個朋友係呢行幫我搞返掂
呢間野永世blacklist

No la
未上去補色
補埋唔洗再見先po相

呢個係整左之後見到
我整個陣佢影左相
但心虛知自己整得差無po上佢ig

屌呢間ipgirls.studio都係
屌佢老母
快d執

跟住啲fd同我講返
佢ig啲相張張都落重filter
所以出到黎啲效果先咁soft

仲係好好生意？

見佢都keep住有po啲作品出黎呀

推到佢地無生意

咁你而家條眉點呀

一睇就知唔平衡
但淺色到無咩人發現
哂哂千五蚊

呢間整眉都好恐怖
d色出黎一撻撻
個眉型又唔靚

屌d整眉店根本質素勁參差
食屎啦

最慘係唔知點解都仲有好多人去做！
就算幾舊水我都唔會俾囉

我比畫千五整到

比左*

好似話紅色既話係用左第2d染料

大家唔好幫襯伏ig美容店

仲要日日都見到先最傷心

我好少少 係淺色
唔知係咪甩q哂
仆街
500都比多

整返個黑心ig shop database都好

我初頭整完都係咁！成條眉勁紅，淺色到出街都要畫番條眉先出得。但補完色反而又幾好，幾滿意，我隔左一個月就即上去補色

我都係咁話
根本好多ig shop都係半桶水亂咁黎

試過係依間整角蛋白
幾日就冇曬效果

頂 苦主！
同埋佢勁hea 連計都唔想同你傾個種

Gel甲鋪purenailhk
屌佢老母整得勁差
一陣比埋圖

收我188 （優惠價 ）新年加多30整撚到好似20蚊貨色
30分鐘幫我整完
修皮要加30蚊
做左5/6間第一次聽
查到勁核突 懶我唔收皮
不嬲都包撚埋架啦 呃人未gel過？定佢有特別嘅修皮技巧

整個淨色都可以查到咁

Purenailhk 整完我朋友先話我知係啲kol開
早知唔去

嘩 東門質素高好多。。。

同佢講番仲唔覺得自己有問題
收檔啦屌你老母咁水皮學人搵食

你整眉？

留名

一定唔會係眉整得好

呢間野唔知係咪比人唱得多開左新ac
大家留意番

苦主上前

Push

你上去補完色未？

頭先路過睇到 seefor.cl
D整眉相 嘩 嚇撚死
條眉D色一忽忽 一撻撻
咁都有人幫襯⋯⋯？

本身有朋友做哩行唔搵

中左伏阿而家先睇到個po
推返上去先

差d就想去ipgirls到整

有無人試過ig 個間crystal brows art
睇相好似ok咁